<轉PTT香港詢問移民台灣人數爆增！> 反送中怎樣我不在乎啦！移民台灣我就不爽啦

香港詢問移民台灣人數爆增！
時間Fri Jun 21 05:15:34 2019

我先說，投資移民台灣，香港人就是有優惠 其他外國人都還要一千五百萬以上

香港人一堆可以挑的資格，不止有投資移民

連中國人都可以來，但是要專案處理
我並不討厭正常的人民移民來台灣
但我怕的是不正常的人民來，就是準備來滲透的
所以最好這些移民不能有任何投票權力，也不能選里長鄰長之類的
防範那些不正常的，但是福利都可以給，健保勞保那些比照辦理OK
2014年有打算修法齊頭式平等，就是跟其他國家的投資移民一樣，全部都改一千萬
不過後來不知道為啥金額不變...
但是金額不變，卻有要求需要實際投資，以前是只要拿六百萬過來放著就好
不敢說別的，永久居留是沒問題的
第一點我覺得不是97前後問題，是人的問題
第二點我認為六百有點太少，六千太多啦!!!~一千我覺得至少合理
但這真的比其他國家優惠是真的，因為還有其他選項可以申請
反觀對比日本，台灣根本小菜一碟吧!!!~日本永住資格超麻煩評點的
還要寫投資計畫書，有的投資他們覺得不行就打槍了
而且如果你的計畫書裡面員工是請自己國家的人(老婆或小孩)根本就不會過
最後你的公司有專業的，要請的員工如果不是本專業員工也不行。賤吧
台灣多佛心啊!!!~可是老話一句，防滲透，防洗種族為上
97以前香港人真的看不起台灣人，覺得台灣才已知用火而已
國家貪汙弊案一堆，他們根本也不想移民來
被中國統治後才知道自由可貴就是這樣，反而覺得台灣比他們好
羨慕能來台灣生活，這要靠大家努力監督執政者
也感謝那些對抗威權體制的前輩，鄉民們可以去看看那些前輩多衝的歷史
PS:本肥未婚沒女友也沒小孩，無不良嗜好，有良民證(全區間)
歡迎優質港女站內~

※ 引述《RolfP (八卦戰鬼)》之銘言：
: 直接看圖！
: 反送中怎樣我不在乎啦！
: 移民台灣我
: 就不爽啦
: 600萬就能移民！
: 郭董還說當上總統後要廣納港人！
: 操
: 台灣根本門戶大開放！難道不知道嗎？
: 香港每天放150人從中國入籍！
: 這些中國人透過香港洗國籍
: 造成台灣一堆第五縱隊入侵
: 而台灣政府還在睡覺！！
: 1.強烈要求97後香港人不准移民台灣
: 2.投資移民金額從600萬改成6000萬！

看不下去了！

eva19452002: 只限香港大學學歷的正妹來台 其餘滾! 118.232.129.90 06/21 05:21
推 qsxwdc: 一千太少，徒讓他們看不起台灣，至少兩千 111.83.238.7 06/21 05:22
→ qsxwdc: ，都比歐美便宜多了！但還是不歡迎港人！ 111.83.238.7 06/21 05:22
→ qsxwdc: 不過我猜母豬好大喜功，想搏名聲，還是會 111.83.238.7 06/21 05:23
→ qsxwdc: 歡迎的 111.83.238.7 06/21 05:23
比歐美便宜多是真的，而且還不用去考語言檢定考來加分
推 kinomon: 政府應該小心處理這類問題 223.138.91.193 06/21 05:26
→ dvdr2001: 來滲透的都是假結婚來的啦，哪需要花錢 59.115.142.5 06/21 05:37
→ dvdr2001: 。 59.115.142.5 06/21 05:37
→ dvdr2001: 假結婚最低成本，也最方便。 59.115.142.5 06/21 05:38
這...好像是啦!!~可是速度太慢
我有看到不少中國女人來，拿到身分證還聽到他們要投支持統一的
推 REALJOINGO: 馬英狗 36.227.30.238 06/21 05:46
→ soria: 港人要在台灣久居真的非常容易 42.72.2.26 06/21 05:46
推 amethystboy: 杞人憂天 61.231.68.82 06/21 05:59
推 etiennechiu: 去年也有風聲政府要修法提高香港投 1.200.216.69 06/21 06:00
→ etiennechiu: 資金額成跟其他國家一樣，以至香港 1.200.216.69 06/21 06:00
→ etiennechiu: 移民論壇那邊一堆人緊張，但不知為 1.200.216.69 06/21 06:00
→ etiennechiu: 何沒下文 1.200.216.69 06/21 06:00
應該是當政者有其他考量吧
推 koreawargod: 呆灣房價要怒漲一波了嗎??哈哈哈223.140.249.191 06/21 06:03
看地區，還是有不太會漲的地方
※ 編輯: jack096 (110.163.147.211 日本), 06/21/2019 06:15:00
推 CTTSAI: 政府給頂大的香港學生放寬，或借貸利率調 49.217.255.62 06/21 06:25
→ CTTSAI: 低是不錯的選擇，優質有英文國文水準的人 49.217.255.62 06/21 06:25
→ CTTSAI: 才 49.217.255.62 06/21 06:25
→ CTTSAI: 香港控股公司更多來台炒房，未來香港最壞 49.217.255.62 06/21 06:28
→ CTTSAI: 是金融地位被拿掉，那是否港資是為中資？ 49.217.255.62 06/21 06:28
→ CTTSAI: 應當全部清查 49.217.255.62 06/21 06:28
推 yiersan: 假結婚 假投資 真的要嚴查 以防滲透 159.117.75.8 06/21 06:42
→ newstyle: 應該以當地地區的物價水準來調整投資移114.137.114.216 06/21 06:47
→ newstyle: 民來篩選~114.137.114.216 06/21 06:48
推 lynchen: 香港低端才會來台 111.71.64.118 06/21 06:51
推 palapalanhu: 港女你才不會想要吧...... 36.228.231.51 06/21 06:58
推 cbr0627: 推 180.217.179.6 06/21 07:10
推 j31712: 推 97.127.80.99 06/21 07:20

章網址:
→ avgirl: 關於這點220.129.236.216 06/21 02:16
→ pr1nK2bAi: 只收女的啦 223.139.45.151 06/21 02:16
推 ohrring: 滾啦幹乖乖當中國人啦 111.71.39.99 06/21 02:16
→ avgirl: 港仔抱歉喇，台灣資源太缺乏，哪知道會不220.129.236.216 06/21 02:16
推 NTUACCT: 案 118.169.41.246 06/21 02:16
→ avgirl: 會被你們洗成共產主義 =.= QQ220.129.236.216 06/21 02:16
→ avgirl: 畢竟台灣選舉太好操作惹，最後一年好好演220.129.236.216 06/21 02:17
推 cmcpitt: 拿韓粉去換 101.15.140.164 06/21 02:17
推 peterwww: 支持港人來投奔自由 101.9.208.103 06/21 02:17
→ ohrring: 發大財後代繼續待在香港發大財ㄚ 111.71.39.99 06/21 02:17
推 daniel1344: 滾啦 港仔 1.163.99.142 06/21 02:17
→ avgirl: 戲就可以惹220.129.236.216 06/21 02:17
→ peterwww: 不錯喔… 101.9.208.103 06/21 02:17
→ peterwww: 獨綠跟他們換 101.9.208.103 06/21 02:17
推 vul3vmp4: 拜託 不要來 港人本身就是難民後代 36.233.94.115 06/21 02:17
→ peterwww: 支持港人 同胞 101.9.208.103 06/21 02:18
→ peterwww: 跟獨綠不同 獨綠是不認同中華 101.9.208.103 06/21 02:18
→ vul3vmp4: 他們對當下現居的土地是沒有歸屬感的 36.233.94.115 06/21 02:18
→ peterwww: 完全支持中國人 101.9.208.103 06/21 02:18
→ peterwww: 中國人我也是 101.9.208.103 06/21 02:18
→ vul3vmp4: 到時候台灣有什麼民主自由上的問題 36.233.94.115 06/21 02:18
推 Doub1eK: 台灣生育率這麼低 應該限女 1.200.202.41 06/21 02:18
推 OpenGoodHate: 來投國民黨的話明年還不是變中國人 223.137.68.168 06/21 02:18
噓 GSHARP: 幹 別來一堆on9 118.165.5.109 06/21 02:18
→ peterwww: 西晉南遷之後的正統漢人 101.9.208.103 06/21 02:18
推 ewjfd: 台灣沒有完善配套之前免談 36.235.8.200 06/21 02:19
→ twdvdr: 9.2不是超愛支那 去投共讓港人來阿 59.115.142.5 06/21 02:19
→ peterwww: 獨綠英也是中國人 101.9.208.103 06/21 02:19
推 chicham: 香港本來就應該要回歸中華民國 153.227.12.173 06/21 02:19
→ peterwww: 我有影片為證 101.9.208.103 06/21 02:19
推 Beanoodle: 我覺得真港人可以，假港真中不行 39.12.76.1 06/21 02:19
→ peterwww: 她自己說的 不是假新聞 101.9.208.103 06/21 02:19
→ peterwww: 我支持獨綠英中國人說法 101.9.208.103 06/21 02:19
→ vul3vmp4: 港人一樣還是會逃走 就像是他們前幾輩的 36.233.94.115 06/21 02:19
噓 stlevi811101: 馬英九也是港仔 你們知道嗎==140.113.124.155 06/21 02:19
→ vul3vmp4: 長輩一樣 36.233.94.115 06/21 02:20
→ twdvdr: 他說的中國人是中華民國 59.115.142.5 06/21 02:20
→ twdvdr: 又不是中華人民共國 你是在爽個鳥 59.115.142.5 06/21 02:20
→ peterwww: 是喔 那我就不是嗎 101.9.208.103 06/21 02:20
→ franzos: 香港人材優秀，台男原住民要被清洗了 36.232.58.105 06/21 02:20
→ twdvdr: 你是舔支9.2 59.115.142.5 06/21 02:20
→ peterwww: 沒關係 你要拗就來拗 101.9.208.103 06/21 02:20
→ peterwww: 要跟獨綠鬥 早就練就一身武藝 101.9.208.103 06/21 02:21
噓 henryhao: 滾回去 39.10.138.99 06/21 02:21
→ peterwww: 至少廣大獨綠不是中國人 101.9.208.103 06/21 02:21
→ peterwww: 不認同中華民國 101.9.208.103 06/21 02:21
→ peterwww: 對吧？我有誤會嗎 101.9.208.103 06/21 02:21
→ peterwww: 你剛剛說獨綠英的中國人是中華民國 101.9.208.103 06/21 02:22
→ twdvdr: 59.115.142.5 06/21 02:22

→ peterwww: 我的中國人是對岸對吧 101.9.208.103 06/21 02:22
→ peterwww: 是吧 你說獨綠英的中國人說是中華民國 101.9.208.103 06/21 02:22
→ twdvdr: 狗黨主席都說要去快滾了 舔支仔 59.115.142.5 06/21 02:22
→ peterwww: 國民黨的中國人說是對岸政權 101.9.208.103 06/21 02:22
→ peterwww: 對吧？ 101.9.208.103 06/21 02:23

<太長不轉貼>

反送中怎樣我不在乎啦！
: 移民台灣我
: 就不爽啦
: 600萬就能移民！
: 郭董還說當上總統後要廣納港人！
: 操
: 台灣根本門戶大開放！難道不知道嗎？
: 香港每天放150人從中國入籍！
: 這些中國人透過香港洗國籍
: 造成台灣一堆第五縱隊入侵
: 而台灣政府還在睡覺！！
: 1.強烈要求97後香港人不准移民台灣
: 2.投資移民金額從600萬改成6000萬！
只准持有bno港人申請
投資增至金額1000萬 跟外國人一樣

岩既 我地都係咁諗 無返兩三球移民 只會係大媽廢老拎綜援住公屋之流

將心比心啦香港人，唔通真係無一個值得你去守護嘅家園咩?

台灣三毛出post 就唔好轉貼啦
記住拉一家打一家

當年投資額原本建議增至1,000萬
跟外國人一樣
但KMT馬政府維持600萬

五毛討論區有咩好睇

移民一個東南亞級數嘅落後國家嚟講算係咁

我岩岩po左信上美國大媒體Buzzfeed，麻煩入link留comment同share去！！

我個新post（請順便幫我推，我第三晚通頂，跪求可憐我）
[急！一定有國際傳媒留意] 出左反送中post係國際知名媒體，求大家入link留comment同share

之前幾單共諜案
都係香港新移民

有生之年二次回歸